韆鞦定鞦韆

千秋 秋千

你地叫慣邊個

千秋

大陸仔樓主？

春秋

JJ

講開千秋，不過以前小學好似有課書寫住盪鞦韆

那夜誰將酒喝掉....